對七警案有咩睇法

自由作答

Tvb新聞黑歷史

唔知個cam man俾人炒左未

佢好慘😅會唔會被人打

對萬七蚊買對波鞋有咩睇法

表示生無可戀

你老母生你個on9仔都生無可戀

1.曾健超係自己單襲警案講過係淋水，而控方亦都冇提過任何證據證明佢淋尿

2.曾健超唔係淋七警，七警係打鳩佢幫班伙記出氣

對你老母比狗屌完生左你件弱智仔有咩睇法😂👍🏼

你咁有錢做乜要呃人？